# Ejercicios-programacion
Ejercicios del curso Introducción a la programación
## Descripción
Aquí se encontrarán las tareas del curso "Introducción a la programación", 
donde contendrán los 4 puntos principales de cada tarea en sus respectivos archivos.
## Autor
* Hernández Sánchez Héctor
### Contacto
hecttor2799@gmail.com

